---
layout: page
title: About
permalink: /about/
---
Xin chào! mình là Lộc :D
Mình thích làm mấy việc lặt vặt với máy tính và đôi khi mình viết về nó ở đây.
Mình ở SaiGon và mình là sinh viên IT năm 3 ở STU.

Các bạn có thể tìm mình ở 
[facebook](https://facebook.com/ngtnloc),[twitter](https://twitter.com/tnlocx), [vsco](vsco.co/tnloc) hoặc [instagam](https://https://instagram.com/tnloc/).
Mình hay up mấy thứ linh tinh trên đó.
Ngoài ra mình còn một số blog bao gồm vài bài post cũ rải rác đâu đó trên internet nhưng mình không nhớ nữa ;)

à! [github]() nè
